如果中共國滅亡 藍絲廢老無咗精神支柱會唔會暴走

無左支那
香港狗賊自然無左力
班狗到時會驚俾全世界清算問吊

到時班藍屍廢老真係要縮入老母個墳頭
唔係就真係短兵相接，無左班垃圾裝備狗支援，廢老出幾多死幾多都唔出奇

From facebook page - 一個人

唔會
佢哋做慣奴才
邊個勢力大咪做邊個嘅奴才囉
一樣係咁生活

勝利球迷自己會轉會